［推到蘋果立場見到］黑衣人=/=示威者=/=抗爭者

首先辛苦哂記者大佬們 你地日以繼夜工作小弟好欣賞 不過小弟留意到一樣野 希望記者們可以改善
就係逢係有示威 所以黑衣人既行為 蘋果同立場都會用“示威者”或者“抗爭者”作主語 但有啲行為可能未必係真手足做 例如今晚中大燒車（我並非一口咬定係鬼做 如果係手足做既 我都唔割）但蘋果同立場都會用示威者同抗爭者 咁樣係入哂我地數 但港台通常係用“黑衣人”黎描述 咁樣 係人係鬼 都係觀眾自己判斷 咁樣會好好多

希望之後改哂用黑衣人
例子

推到蘋果立場見到

到蘋果立場見到

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

小小建議

轉用黑衣人

小小的改善